有無90-93嘅巴絲 入嚟傾吓計呢?

中招

請善用不推文thanks

LM

大佬

你個仆街你想陰我

恭喜

留名

真毒留名

吸引

大家星期日有咩做

一陣又睇港足
跟住又等F1
跟住又睇獌

你就好我要返工

我都想係屋企廢幾日

打機

尋日我都瞓左大半日咁濟

我有少少光都會瞓唔到

尋日個天夠陰,好好瞓

上學

上水

禾刀系

KKBOX白金會然十點開波搶啦
但記得要用kktix

早

早晨

我好似齊左裝了
而家刷護石裝修品同百龍

重點係咩。。。。

jo sun

又返工，又返工。

星期一了

又要數五日

我計埋今日, 數多三日就off

自己方加

係呀

要等到佛誕先有

staycation早chan

呢隻要加gravy先好食
但勁fat fat

想哭

禾星期三都方加

兩日

今日off

住冰間

幾好enjoy

就咁加重黑椒都好吃
最正是有蜜糖嗰隻 攞嚟BBQ好食到識飛

好 撚 凍

星期五off！！！

好似打風
尋日打波粒波吹黎吹去

過份！

我驚佢病撚左咋

我今晚加左好友先

嬲鳩you啊

放飯

唔好呀

ME2

Rich

好想打機但又沒心情打機

睇劇

入一入嚟

Ching 食飯未?

你今日又駐場

懷念邊爐

食左了

咁快手?

想食丸

要約翰註場嗎

@丸

關愛座

半駐

六合彩咩 半注

我張30期中過一次幾十蚊

幾錢一注

聽我老豆講有d人真係長追個幾個no.
跟住一野買唔知幾多期

我囉 30期

咸濕到核爆

收工未呀

我都好想收工